最新整合! Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者 (3)

當年賣任天堂老翻帽賣到出左名
上埋星期日檔案繼續扮窮博上位
之後仲去左電台做dj

09年仲話自己拎綜援第二年就有錢去美國 仲要搭國泰

睇返新聞：鄭金鈴在2007年代表香港到美國亞特蘭大，贏得青少年機械人世界盃2007阿特蘭大Super team季軍
原來佢讀中學個時已經唔止一次去過美國
拎綜援拎到中學去兩次美國一個月德國再加台灣德國

去一個月德國要幾多錢 有幾多人二十五歲前亞洲都未出過 屌你老母全香港都知你攞綜援都夠膽咁大搖大擺
攞老綜攞到中學grad trip去歐洲
幾多香港學生連長洲做grad trip都無

攞完哂香港資源就拍拍籮柚走人
搬左去泡國做韓國通kol
仲開左間ig shop幫大家代購韓國好物
連beauty beggar都做埋
百足咁多範
年薪百萬不是夢

不過最近金ling既努力竟然比人抄襲
機埸沖涼呢d片係咪得佢一個拍? 唔係!

又咁啱MAO又係youtuber school出黎既
咁係咪講緊mao抄佢?
所指既物以類聚係Mao同Mira

有人就抄片事件攞當年賣帽抽秤金鈴
搞到鄭金鈴嬲嬲
仲叫人做好功課先鬧佢喎

佢有冇錯不如大家黎運下理

近排仲要同佢個魔術師朋友勁frd

仲叫魔術師oppa買switch比佢

拍片拍到同魔術師好親密咁
魔術師又唔知點解會知佢屋企既密碼 仲要放係條片到
好多人問佢係魔術師係咪有野
佢奐冇答喎
直至有人講係youtube下面留comment話魔術師係有女朋友
佢同魔術師咁frd 冇理由唔知人地有女朋友架
再次證明佢係特登show到佢同魔術師好曖昧黎呃views

對住viewers既態度仲要極差劣
早排同阿pat一齊拍片
啲留言係到攞佢地做對比
暗指阿pat講得無咁好
明明好似好fd咁但又like晒啲踩阿pat既cm

人地講一句就即刻起晒鋼
話人唔識韓文同唔識剪片
乜你eq咁低架咩

咁睇黎佢對自己既韓文好有信心喎
隨後有巴絲發現 "精通韓文"既金鈴原來有好多韓文grammar 甚至基本發音都錯既
好心教人之前做下功課先啦

事後仲靜雞雞改返
但係都好似唔係好啱

仲比人發現懷疑棄狗
2012年12月11養狗

此為佢哥哥ig
隨後就以媽媽身體著想為原因唔想養
當隻狗係咩? 公屋養狗仲要攞老綜
家境貧困仲養狗？

去到十二月就冇再po過隻狗 係咪棄養成功?

Lm

繼續推到佢仆街

lm

大家唔好再推

推

pish

#3梗係要推一推

鈴鈴過幾日又去旅行啦 同流克去台中

原來開咗 推到上熱門

咁快推到3

Btw佢新片個妝同表情都好奇怪
應該係想扮到自然無野 但行為又扮唔到

初初睇佢片，未有呢啲是非前（唔計賣帽果單），已有種講唔出既怪異感覺，但好難解釋 佢個樣似係成日谷住度氣又唔想鬧出聲 驚破壞乖女形象咁 同埋覺得佢係咁多個我睇過既youtuber中，最冇幽默感既一個，平時好似完全唔識講笑咁
雖然好subtle但個人感覺佢好似好小器但拍片又努力掩飾咁
有冇人明我講咩

明呀
佢有啲片覆haters啲comment睇落好似好大方有禮貌咁
但字裡行間睇得出佢勁介意同嬲到震

總結係
想極力扮到好有氣質

但平時既行為即使死忍都會滲到陣窮格出黎

Eg. 買羽絨 唔想買返啲睇落比人知係香港人牌子

同支那綜援老母去日本旅遊條片 都聞到陣寒酸味
種感覺唔係唔係你食平野買平野 係個陣普通野都要講一講個種大鄉里

不推不是人

食屎啦

仆街我家下先睇到佢寫뭐라고 해든 을 생겼어 都寫得出 錯到離哂大譜
痴線韓文二三級都唔會犯呢啲錯
咁嘅level仲想學人教韓文

其實有無人知佢而家成家係咪仲拎緊老綜

如果係呢條女真係好撚重機心
工作揀返呢類 避入息審查 全家免租 年年雙糧
政府咬一份 自己做begger咬一份

食盡兩家茶禮

屌你老母不推不是人

咁多年天水圍公屋租金 + 小學到中學書簿車船津貼全額 + 大學full grant + 咁多年老綜收入（雙糧）

保守估計（已經計少左）：
租金:$1600x 12 x 25年 =$460000
三人綜援（09年report)：$8409 x13 x25年=$2623608
小學中學書簿全額：平均$5200x12年=$62000
大學full grant : 計你$170000都已經計少左
各位支那小朋友開唔開心呀

金鈴姐姐就是成功例子
$460000+$2623608+$62000+$170000
=$3315608

其實計少左好多收入了 因爲大家知我地個政府對支那同胞幾好架啦 好多額外津貼送比佢地如關愛基金乜乜77

所以呢條數mark up 1.4倍都唔過份
但已經唔想再計落去了 心都酸鳩埋

真係爽撚到
香港本土基層就腳踏實地捱到五勞七傷咁養大啲仔女

呢啲人渣 唔推到你仆街都唔得啦

中國式陰道食泡菜腸

佢啲fans仲成日話佢好似新垣結衣 盲粉真係盲架

大家唔好推啦~!

唔好推啦

笑死我 呢位Natalie 真係活學活用

可能Google translate

LMMMMMMM

做人第3者係咩事

推！

努力推翻上熱門

推啊

集中返係呢個po

推夠啦，推到第三個啦

推推推推推推推推推

一定要推

等放工一推

都話推到過年

推到鑫鈴收皮

畀啲熱血畀啲誠意柒姑鈴睇
重奪熱門位置 宏揚公海
我真係喺linlin身上學到好多嘢 你呢
勵志故事值得繼續推爆佢

人地食泡菜大架
泡菜有8成係中國輸入韓國 岩呀佢係大陸食大陸泡菜 而家轉左場食姐

鑫鈴走灰色地帶非法逗留 話自己唔需要任何visa 因為要飛黎飛去 實際上係佢都申請唔到 除左讀書visa啦 但都係有效期 冇永久 後來申請working holiday visa 又怕你地覺得佢窮 講到明唔係打工 淨係要個外國人登陸證 話為咩生活便利 仆街啦咪又係攞資源 攞完香港攞韓國 有咗張證又可以開銀行電話上台買車買演唱會飛 又可以租700尺豪宅 佢唔好唔記得佢wh visa就嚟過期 到時炒車我真係恭喜你

又食又拎

金鈴新片成隻喪屍咁

諗起佢嬲到仆街個樣就好好笑

原來拎綜援咁富貴

仲要細細個已經開始做begger
本性難移呀

Send email 去TBB投訴啦

不推不是人

唔好再推啦

push

Push

推～

Lmlmmmmmm

推到佢收皮

金鈴又post story寸大家啦

繼上個post
乜原來咁多人唔知佢同100毛美術部華哥
夾份做生意㗎？
YouTube有片

佢宜家一直係到自我安慰 但其實好撚介意 扮咩姐你

係咪真係咁多on9幫佢買 蝗蟲鈴淘寶扮代購都唔定 就好似佢個again b咁

咁唔順超就拍條片出黎回應囉 mon完po收埋自己係個ig story取暖做咩
你都慣左架啦鄭金鈴 細細個都識上星期日檔案而家唔係驚下話
定係驚回應左俾人知你係大陸新移民損害左你個偽韓形象啊

佢細個應該係天比高玩過
咁100毛…………明啦
唔係靠人會做到今時今日

輕推

佢ig story
由自己走出來的路也是正確的
到依加都覺得自己啱

開facebook page會唔會比更多人睇到

喂
死蝗蟲
幾時拍條片講下我地有冇屌錯你呃綜緩呀

唔順超呀？！

繼續喺ig同你啲妹妹仔fans圍爐取暖打飛機啦

佢個對鞋係咪MCQUEEN

鈴鈴仲like埋阿嬌張相
可惜你送西送到韓國都冇人要

最憎呃綜援呃補貼嘅人 鄭金鈴你見到老人家自食其力堆新聞嘅時候 有冇覺得自己所作所為好可恥

睇你回應得咁串應該都無啦
咁委屈咁嬲咪出嚟交代下你邊到得嚟咁多錢周遊列國買名牌囉

佢會唔會係公屋富戶 出個post有幾皮野
仲有間網店 月入十幾萬不是夢

佢到底又會養又幾就又會棄養比人
搞到世界上咁多被遺棄小動物 就係因為有佢呢啲
世 紀 大 賤 貨

成功爭取重現熱門榜
繼
續
推

返工冇野做緊係推爆佢啦

唔好推啊

推到佢同Mira 永不超生，一世無得撈

早晨拎拎

要keep 住有新料先得

Push!!!!!

咪比佢停啊屌

點解佢ig followers 會愈來愈多

呢度推好似唔係好見效

唔見channel有
放出嚟俾大家dislike

自膠 原來2017

仲有邊到可以share出去?

唔緊要啦 都可以dislike

佢po上ig story打飛機想點

我推

港女post推得快到傻撚咗
因為幫手推嗰個post嘅就真係撚樣一窩傻撚晒囉
咁撚關心條死港女
唔撚係同我講在座嘅都有份參與其中啩
咁閪大個人仲係應關心唔關心
鈴鈴姐姐份人好小氣㗎
見佢係成長於單親家庭份上
大大家同心協力畀啲關心鈴鈴姐姐好唔好

btw 有冇有心人士可以整合埋mira黑材料
佢仲早變質過柒姑鈴 因為佢根本無質可言

出左新片 請繼續狙擊

佢即刻加番個"別人的"狗狗落標題
HI 鈴鈴

棄狗鈴 新片dislike

個動作做乜撚野
好撚柒呀屌 成隻支那雞咁

本身就係支那雞

肥波好慘呀

有新片呀
大家繼續留言同追擊呀

好慘

入黎幫手推
之後我都唔會再開post

新片扮撚晒愛狗人士
假撚到仆街

佢youtube新片info box

說實在小時候養大狗是我的夢想之一
別人問我將來想養什麼狗我都說想養金毛或是拉布拉多
沒想到朋友竟然給我達成了小小的願望兩天!
雖然而是短短兩天但已經幸福滿瀉....
牠是有多麼的熱情啊!! 完全萌死了姐Orz

屌 你咪養過囉
唔怪得唔要肥波啦 原來想養金毛同拉布拉多

公屋養咁大隻驚俾人發現啊嘛 而家直接棄養咪唔洗驚

唔緊要啦 你睇佢新片 剪到好奇怪
又LAG又剩 D 鏡頭又OUT FO

應該好撚大壓力 但又要扮無野
專登拍狗片黎激你地班HATER

唔洗扮唔CARE WO金鈴

得罪講句，金鈴呢個名真係好大陸

棄狗鈴

鑫鈴好波

推埋呢個啦
個個剩係推CACA

一路嬲到震一路剪片拍片

佢個老母含家鈴

阿嬌正咁多
大陸西算把啦

#153留言開始 每個回覆都出現負皮

正式宣佈
鄭金蛉/迷蛉黨全面進場

邊撚個負皮我邊個就係鬼

迷蛉黨 咩名黎

鑫拎係咪你黎左啊

拎拎好野 三秒咋

蛉蛉唔好mon post啦 去溫下韓文先
好耐見唔到你出教韓文嘅片 想笑下都無呀

我對落幾個comment都收到負皮嘅
我個comment就係收唔到喎
係咪身有屎驚得濟淆晒底撳漏咗負皮啊
你仲覺得自己於心無愧嘅話
即管負皮我呢個comment
保證你唔止單親家庭
單身家庭都有你份
直到永遠
del人ig/youtube留言咁撚稚氣咁撚爽癮
呢度仲del唔del到啊

liz新片有講會為咗隻狗去台灣住一陣先反香港等佢唔駛坐咁耐監
之前金鈴仲寸人好養狗，自己係公屋養完又棄養顧掂自己先啦

原來玲玲識上連登 我以為佢淨係識識韓文同剪片 sor 我冇惡意

原來細細個就識去天比高攀關係 十幾歲就知道邊啲人對自己有用真係好勁

呢條女

好煩膠

唔好負皮我啊

佢同liz真係好大對比

好鍾意liz
金蛉收檔啦 你永遠比唔上人

支那雞

真心問 台灣嘅狗唔洗喺漁護處坐咁耐？

其實好流利咩 錯能晒

負評死全家

不如搵人整合佢同咩brand合作過啦
唔想幫襯呢d brand

輕輕一推

推到佢仆街

條女原來咁仆街 推一推先

唔好再推

繼續推

一個月？ 應該
我見Suenn 隻狗around 1個月就到左港

半場完
報報比數先
腥移民蛉蛉：死港女老婆CaCa
(3)：(10)
時間多的是 同蛉蛉姐姐玩到底玩到盡
長遠一定會戰勝歸來

屌 輸撚咗啦 玲玲會唔開心

計埋舊登po 一定係我地金鈴贏

鈴鈴

鑫鈴條新片肥左咁多既
隻腳粗撚過象

一向慣例 高登連登都一樣只會愈反愈紅
利申無睇開佢

深夜繼續推

蝗蟲蛉

雖然唔知一直負皮嗰個係咪玲姐本人 如果真係你
你都真係幾肉酸

鑫鈴偷偷留下負皮

蛉蛉偷偷地嬲到爆咁負皮

好正路呀 佢咁小9氣

咁夜仲負評 瞓啦玲玲 你個樣愈嚟愈殘 睇到我哋好心痛

懷疑有人逃稅同呃綜援，應該點投訴？

望望你個username
唔怪得咁撚惡
玩到死全家咁大
蛉蛉唔敢負皮搞鳩你
睇下其他人嘅負皮

晨早一推
蛉蛉快啲嚟負皮我啦

一推再推

推 唔好俾佢停

食飯前推

使唔使全部都負皮咁幼稚啊

佢又真係唔負評你呢個喎

你唔提都唔記得佢

睇返呢條片，覺得金鈴真係好勁，出生差，真係好努力 ，
唔似d港女，一出世就享受世界

仲有Walter Kwan, 又話分左手？

邊到有

shit, 睇錯2017年1月果男友生日條片

佢唔係有個男友？

屌你老母逃稅狗

鑫鈴好唔得閒 全部留言都要比負評

推完下面加返呢句 睇下佢負唔負皮
除非想死全家

認真撚 佢而家張外國人登錄證就過期 佢好似上年3月申請working holiday visa? 積極考慮寫信去出入局舉報條仆街租屋同買車 等佢咁張揚呀拿 玲玲你見到就賣定車同退定保證金啦

一推就比鑫鈴秒負評

屌你金鈴真係勤力

係 你加左呢句真係唔負評你
負評死全家

負評者
養老母死老母
養寵物死寵物
生仔女流產夭折

個老母都唔係佢養 政府養炸嘛
寵物生死你覺得佢care咩

推啊
魔術師女朋友幾靚女

家陣有得佢揀?
唔養就要背負不孝之名
成就+20: 棄寵之名已獲得

係咪已經無人再推

冇外國人登錄證唔代表租唔到屋嘅，
屋主肯 用護照租都冇問題

pishpishpish

要棄養就不如一開始唔好養

留定名睇愈反愈紅

拎拎

你漏左句死全家又負評你啦

好多人都係咁做但唔代表合法

推完未

好小家啊逐個負皮

鈴鈴吸金大法

真係人無恥便無敵

邊個7頭會買 祝佢查爛面

推post推得咁慢
鈴鈴想R埋同spao 合作
話好多人想搵佢代購衫

少左咁多人推
我都忍唔住申請帳號推下
以前幾鍾意佢
知佢咁賤格 呃綜援去旅行 咁仆街
真係要等多啲人知道 唔好咁傻閪比錢佢賺

time square 似係流克同小花間gel甲鋪賣
金鈴好波 十年時間都冇 就已經由mk街邊擺賣進駐到時代廣場賣嘢

鑫鈴盲粉仲要去魔術師女朋友到留言話佢
咩人就有咩質素粉絲 蝗粉

姐係係本身個鋪到比個位佢賣野？

明明人哋Grace先係受害者 俾嗰啊姨撚到好似做咗人二奶咁 好撚慘
Grace我支持你！！！！

盲人無敵

Grace靚蝗鈴咁多
正常人都支持Grace

推
負評狗死全家

SPAO 香港有門市
係都自己門市賣先
洗鬼搵合金鈴合作代購
R合作R到咁

好多人想要冚鑫鈴件小新衫 香港好似無得買
佢又可以賺下班粉絲錢

分身 扮有人查詢？

屌佢老味
本來都冇推post
見佢出新片扮愛狗真係好嬲
棄狗撚有報應
不推不是人 推到你收皮

香港youtube講韓國嘅youtuber入面，個人覺得Liz好好多

講野成熟得體啲
同埋肯接受批評同意見
唔似冚鑫鈴咁 扮大方 其實小器到不得了

唔好停
推到佢做大佬b二代
屙屎無野做個時都黎推下

我都覺，份人夠曬謙虛，又得體，諗野都成熟。
金ling真係

同埋小巴西好搞笑

哈哈係啊
鐘意佢對啲觀眾夠曬親切，成日見到佢覆comment，又like曬啲comment。
同埋佢唔會叫自己啲viewers做粉絲，叫觀眾

舊金粉表示關注

佢想扮大方得體 但自己又忍唔到 覆留言會表露哂出黎

魔術師分咗手咩？點解見唔到合照嘅

咁明顯真係好柒 樣又唔夠其他人靚

Grace lwk?
上個post好似有絲打po過

可能係佢本人呢

幫返自己同胞姐

似係掛 唔係鄭金鈴何德何能係time square做生意咩

應該無呀 女朋友ig仲有佢合照
仲飛埋去陪佢過生日定倒數

之前個樣都正正常常 但最近個樣真係說不出的奇怪

SPAO 仲有人買

玲玲相信全世界關注緊佢 以為SPAO會睇到 講多變真？

Cap啲圖睇睇下得嗎清

多年來呃番黎既綜援
同埋盲粉既支持
到時候門市聚呀

見佢之前合照會幫魔術師打格仔或者遮樣
但最近都唔遮了

係愛狗就唔會輕易棄狗啦 正仆街

呢啲人渣玩厭咗又會遺棄

肥波

其實含鑫玲自己攞嚟 怕人知佢過去 又要靠窮上位 咁炫富好多人都會 但全世界都知你呃綜援 而家扮咩上菜

FYI 玲玲

想問下做人第3者係咩事

成日用自己個窮撚家底幫自己上位
未紅個陣就成日提住自己單親話自己唔care 成日po自己個支那老母出黎扮哂孝順錫老母 真係咁孝順就唔會你老母得$7000都拎哂去美國
而家紅左又唔見佢提老母 又要用單親窮撚堅強新移民上位 又要驚人提過去

食屎啦鈴鈴

支持

Pish，好仆街佢真係

鈴粉表示 唔拎綜援係你地傻豬 唔可以怪鈴鈴嫁

乜水？

十卜

韓國魔術師有女朋友
但仲痴埋去 剪片剪到好曖昧咁
但觀眾覺得佢同魔術師有野
有鈴粉仲叫佢地係埋一齊

嘔心到

癡撚線 變咗係我哋問題

盲粉仲係正印到留言話正印
但人地都無出過聲 講過任何野
金鈴都唔澄清

比鈴鈴洗左腦 呃綜援係正常

Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者之真相(2)

呢片條佢特登cut呢part入去 講魔術師知佢屋企密碼 其實未開始講個集內容 佢當小插曲放入去 下面就一大班人話咩 好襯呀 好曖昧呀 但佢從不否認

重點係人地有女朋友 但自從同班魔術師去2日1夜滑雪之後 就比人unfollow咗 唔知個晚發生咩事 懷疑魔術師正印嬲豬

條片佢又係cut到魔術師成日有意無意搞佢 下面留言又話咩佢肯定鍾意你啦 玲玲好high

成條片應該改名做 我ff的男朋友來了(佢就想) 難怪正印嬲

有冇多啲正印嘅相

樣同身型都完勝 係仔都識揀啦

玲玲做咩無嚟逐個逐個負評啊

屌 講真佢cut到我都以為條仔都鍾意佢 點知有女 佢地仲好似一齊開過live（？）

睇片知道魔術師知佢屋企密碼都呆左

魔術師女朋友好似住香港分隔兩地
魔術師搵玲玲攝下時間

質量差咁遠都攝得落

佢之前又係有條剪到好曖昧 食薯片個條但唔知點解del左

睇埋佢覆緊嗰條友講咩先啦 曲線好難明？

明明寸緊上面條友
你就cap一半唔cap一半盲屌
同鈴粉盲撐有分別？

推下臭g先

多謝明報記者啦

致玲玲 如果個男人愛你 佢係唔會呃你一個人坐纜車 更加唔會放冰入你手套
人地只係想share你啲followers 唔好再咁傻幫人谷人氣啦 你睇 谷完人地就閃左 傻女嚟嘅 都唔知有冇俾人

多謝巴打 大陸偷食人妻 分享

2018年1月28日 21:59:54
鄭金鈴(7,8年前個賣帽少女), 現泡菜KOL
高登果陣踢爆佢呃綜援又住天水圍大公屋喇
佢2012年大學year 1果陣抱咗隻西施狗BB返佢間公屋

講到自己好有心機教佢, 勁造作
但之後year2,3,4都走咗去港島果邊住宿舍、租屋
佢之後仲係韓國長住添
就咁掉俾屋企人都同棄養無乜分別

14年1月即只係一年半
佢阿哥ig話要棄養, 因為大陸老母健康有問題

14年12月最後見過肥波之後就再無佢嘅post了
當然之後都無出現過同鄭金鈴嘅合照啦
而家鄭金鈴仲話要養新狗
應該都係俾佢用嚟扮嘢呃like

愛狗但棄狗人士鑫鈴借朋友狗嚟拍片 連狗都唔放過

棄養正仆街

屌佢老母死臭閪，推撚爆佢

上咗熱門啦

鑫拎訓左未 快點負評我

下個post 多左好多野可以置頂
正

點解選擇性like？交代下棄養好喎

鑫玲會每個comment睇 所以佢會喺度逐個負評

睡前一推

唔記得blur名

45kg

冇睇佢啲片 唔明

魔術師正印之前po相都遮魔術師樣
呢排就無遮 ，好明顯要表達魔術師係有女朋友嘅

唉 愈睇愈葡萄 我初中都係單親同拎綜援 但我坎坷好多 邊似佢咁多閒錢！

大把支那人上面有樓收租都落黎拎綜援 如果你係咁咪大把閒錢

痴撚線 咁都講得出
佢咁樣其實都間接認同金鈴呃綜援
盲粉真係盲粉
曲都可以講到直 極戇鳩

自膠

好多人寧願返多幾份工自力更生唔拎綜援
佢就拎綜援買貴野養狗
好憎呢啲人

次次見到重上熱門榜就滿心歡喜
點知轉個頭睇返又跌出榜
點解要天意弄人 曇花一現
醜陋 邪惡 不知廉恥 嘅人
絕對不容放過
上天唔收你皮我哋都要收你皮

累你自膠 唔好意思
我都自膠番

訓醒再推

對唔住
自膠

related唔到第二節
求link

女朋友ig好似private咗

想睇 有冇人可以up多d
佢唔accept follow
曾經都係金粉 每日睇佢channel
發覺佢利用魔術師上位太明顯 覺得佢心機太重
其實只要講一句魔術師有女朋友已經可以消除大家的幻想

+1

cap多d

咁你覺得佢有咩值得支持？
不如你講下？

諗唔到

插足人地感情已經唔值得幫 唔講其他

好似一直都private

魔術師ig係咩

無記錯佢之前有條片話班魔術師個個都著Mcqueen對鞋 好似team shoes咁 之後佢又走去買左對

腳踏實地嘅香港人都要輸比呃老綜過多姿多彩生活嘅新移民
想唔自卑都幾撚難

繼續推！

早安

金鑫早安
食咗屎未？

訓醒都要推一推

推一推

佢本身都好少放相

咁撚唔要面

金鈴幾時出新片呀 唔拍片無錢開飯喇

係咪有條片
好似話魔術師有介紹工比佢做下

無諗過佢原來係咁

會唔會變第二個大佬b 呃fans

Pish

睇佢好舊既相都差唔多樣
唔識睇有無整過

唔知點解鈴粉話魔術師靚仔
唔識欣賞

我都係前排先加⋯
佢應該好少用ig

佢一開始賣帽已經係呃人
唔駛變
根本就係

我唔知呀 我唔識佢嫁 識佢就好喇

咁又係
難怪鈴鈴痴埋去
我覺得walter kwan靚仔過佢 乖乖仔款

香港 見佢都係打中文
你試下搵佢Facebook
唔識佢唔清楚佢既野

其實我覺得佢有少少周董老婆候生個時

推
以前都幾鐘意佢啲片（短頭髮嗰陣）
跟住愈睇愈覺得呢條女好假
成日扮蠢

以前聽903聽過佢個節目
完全係無內容又無聊
自此就對呢個人無感

細個唔知抄老任帽咖
仲賣過again b 詳情如下

有網民發現鄭金鈴涉嫌留下自己的電郵地址，於ALIVE論壇及3男2女論壇上出售Anna Sui及Agnes b.錢包。當有人問及是否真貨及為甚麼出售價格低於正常一大截時，金鈴回答說乃是批發來的真貨。可是網友發現其貨物相片上的日文乃無意義的符號，實際上只是用來混淆消費者，讓他們信以為是日本批發真貨。細心一看照片上的Agnes b字樣，寫成了Again b，顯然是假貨。另外有網友質疑金鈴憑什麼能獲取批發價。其後 ALIVE 論壇把有關帖子刪除，唯早已被網友攝取圖像留下了證據。有高登會員為此向海關投訴。鄭金鈴曾在《明報》訪問中說「我從網上訂貨，賣錢包，但沒賣出。」

此外，有網民指金鈴所售賣的批發錢包，於旺角女人街只售賣$40一個，而金鈴的批發$300不等的售價遠遠超出多倍，更堅稱錢包內印有made in japan字樣，屬於真貨，實有欺騙消費者之嫌。

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

起過佢面書 香港人
做美容行業
所以上面話有巴打話有少少膠我估佢有打野
不過同同樣有打嘅蛉蛉都無得比 女朋友靚好多

好耐無推過po
建議唔係新移民既表表者
下po改做「大陸蝗蟲又食又拎嘅表表者」

網上訂貨=淘寶
果陣香港無人知

屌 肥波咁撚得意都要棄養
正食屎狗 仆佢個臭閪街

細細個已經咁貪錢 賣假貨 又呃綜援 呃香港人同情心 轉個頭屋企又MacBook又德國旅行一個月 好撚討厭

邊位巴打呀

雞鈴見到真係掩住半邊嘴偷笑

條片下面啲comment都係撐鄭鑫蛉

大個左就唔同阿媽住
條片大個又話想比屋企人更好生活
自己係韓國住間大屋

PUSH

大陸妹開咗ac係咁負皮？

膠膠地喎

其實魔術師幾醜下
唔識形容 怪怪地

佢條女ig係咩

你唔係以為連登仔咁易放過你呀？
推

grace.lwk

果然有追 po 即刻po媽媽

希望佢真係孝順媽媽啦 唔好係因為我地d po
其實玲媽都幾辛苦

個鼻好怪

佢係咪有個啊哥 其實佢啊哥做緊咩

幾時po肥波啊大陸鈴 係咪俾你地棄養左所以冇得po

mon post -> 負皮 -> ig story洩憤 -> del comment
廿幾歲人應對負面消息嘅處理手法仲係咁幼稚
又難怪你嘅 班觀眾群年齡層
應該叫粉絲

喺comment下面留呢度條link啦
話鄭鑫鈴呃綜援淘寶攞貨賣老翻真相

我都發現左
低能

佢個廢柴阿哥唔知係咪賣倫敦金嘅

(有無人知連登個upload相係咪可用?)

推返上熱門

完全唔知有咩好笑

似係喎？
即係佢全家都呃人

點先可以keep住留喺熱門榜
用咩計算方法? 有咩準則?
希望大家盡可能抽幾十秒
每日早午晚推一次
長遠條數都好襟計
畢竟搵新嘅黑材料同證據都需要時間
大家耐心等待多陣自然有成果
唔好咁快放棄啊

佢家下俾人追擊成咁
成個人都痴撚晒線啦
仲同你講邏輯理智 ?

咁佢代購聯絡人個個係乜水 以為係佢呀哥

咁大家點睇pumpkin

兵仔?

狙擊

應該唔係 倫敦金唔洗上course都做到啦
呢啲course好似係教人炒股

魔術屍食慣山珍海味
都想食下鈴鈴呢啲街邊牛雜

一絲快將收皮嘅跡象都冇
一班信眾繼續喺度like
冇深入研究來龍去脈 唔評論了

難為咁多位要為咗方便24小時狙擊
like fb/follow ig/subscribe utube樣樣齊
佢真係唔方唔陰陰嘴笑
狙擊還狙擊 大家識做啦

可能係 見頭像都係仔仔

Upupup

鈴鈴真叻女

玲玲就快生日啦咁多位

係到預祝鈴鈴好好享受埋最後一個生日

想叫fans 要禮物？

垃圾雞拎晒資源話走就走

真係唔撚係講笑
細心留意下呢度啲comment
都有個共通點
凡係有丁點所謂牽連/攻擊到蛉本人
即刻收負皮
反而討論緊魔術C/韓妹/阿哥/Walter
一概不理
咁小氣 辛苦晒

唔敢負皮阿哥同倫敦金有關 明嘅

玲玲追Po最主要除左負皮 仲怕我地有新野爆
唔好做咁多衰野咪唔使搞成咁囉

星期日檔案旁白稱呼鄭金蛉--->金蛉
即時聯想起cctvb個蝗主播金蛉
近乎標準(?)嘅廣東話都掩蓋唔到浸蝗味

youtube成撚日彈呢條女出黎, 入過去睇一條教韓文, 又多口音又錯

仲要拎部ipadpro加枝apple pencil係到寫. 原本又係呃綜媛.

之後見一次report一次

利申: 係韓國住左5年, 日日同韓國人一齊做野都未唔覺自己韓文好到可以教人

唔係你地班本身識韓文嘅人真係會俾佢呃到 仲要有翻譯job點估到佢咁廢
所以咪咁多鍾意kpop韓劇但又唔識韓文嘅妹妹覺得佢好勁做佢fans

姐係成家人都不務正業無個返正經工攤大手板拎綜援住公屋

農曆新年將至
蛉蛉師傅不如過幾招呃老綜大法
俾大家過肥年

睇佢阿哥ig前小小應該係做開普通sales
不過拎綜援個陣好似話佢阿哥失業 同佢個大陸老母一樣廢啦

想問下係咪撳入片就會有錢收
定要睇幾多分鐘先會分錢比佢

又想R禮物 好撚賤

主要想俾大家睇佢有iPad Pro

好似係睇哂段廣告先有錢哂
點擊率就夠一萬先有7蚊美金咁上下

韓妹 ---> 香港女友

唔夠10秒收負皮 叻啦你贏啦好未

推呀

鑫玲反正嚟咗 交代下肥波棄養真相 仲有做咩俾魔術師同水哥啲朋友unfollow晒呀

我都覺, 寫個幾隻字, 拎左白紙粗筆寫仲撚清楚.

用cam影住部ipad, 個MON係咁閃下閃下.

教兩句又插幾句: 部IPAD色水好靚 屌你白底黑字你都睇到色水靚?

綜援唔夠錢買筆 體諒下

人地收合作廣告啦
Innisfree都有合作
view唔重要

唔知蛉蛉鋪頭開張又收到幾多禮物呢

金鈴 Mira 兩個去死

有咩出奇

人地1年去2,3次旅行唔通要講比你聽先?

大家千其唔好去啲廣告商度投訴佢呀
Innisfree
KTOHK

以為一撳入去就已經會分比佢

延世大知道左之後會唔會覺得羞家？ 比人拎住學校個朵但教錯晒韓文。

利申：係韓國讀緊韓文超過一年

原來仲會返香港 又一大班on9送錢俾佢洗

佢好似今日返香港

Hi 雞鈴
負皮百病纏身長命百歲呀

臭雞

雞鈴你係咪訓咗呀
唔好成日妄想痴魔術師啦
棄養肥波有報應㗎
你遇到嘅男人會好似你對肥波咁
用完即棄

今晚天氣凍未訓得著

訓前一推

我都記得

鑫玲罪行
1. 賣老翻
2. 呃綜援
3. 公屋養狗
4. 大學呃full gran loan
5. 棄養寵物
6. 逃稅
7. 做人第三者

交出公屋

唔好俾佢停

仲有教錯韓文

撳幾粒掣有何難
推

Pkj2月4號生日
差2日
性格都差唔多

佢老母係咪仲住緊公屋？可以去房署舉報佢 佢而家開舖做老世喎

立

都要報稅同有入息

呢個post缺少嘅正正係當年落力窮追猛打班高登仔

btw KPOP音樂台班圍爐小圈子妹妹粉/deedee粉幫自己idol開post閒閒地推到幾十個post
如果佢地呢份心意再加啲關注放喺呢個post你話幾咁好
有追開蛉蛉姐姐嘅小妹妹/小deedee要迷途知返啊
回頭是岸

推呀推呀
真心唔明啲盲粉仲有咩理由護主
當自己因為屋企多人入息超晒而要焗住借錢讀書冇資助而蛉蛉大條道理有全額資助都已經可以由fans轉黑
難道仲有得兜話佢屋企部大電視或者佢部ipadpro係sponsor人地送

因為佢啲盲粉全部都係中學雞 唔明白交稅/出黎搵錢係幾辛苦囉
最緊要唔好影響到佢地緊貼韓國潮流

純發洩

韓國人話而我不知道鑫玲是誰 做埋啲垃圾訪問 咁無聊嘅話題都講一餐 仲以為自己係達人 韓國朋友都唔多個 中秋新年淨係識群埋香港人玩 仲教人韓國人新年點過？ 你有冇走入人地屋企直播下佢地點過呀？有有返鄉下呀？有冇做過祭祀呀？冇 因為冇人邀請你呀 因為你冇咩韓國朋友呀 學好啲韓文先啦 教人溝仔 自己半條都溝唔到 俾你落弘大蒲啲仔都嫌你老啦 你落江南都係俾人中出架咋 盲粉真係on9 稍為住過韓國嘅人都知佢講個啲嘢好基本 深入個啲佢唔會拍片講架 因為佢都唔識 同埋佢冇機會經歷呀 唔該你拎左個居留身分先嚟開咪啦 韓國人覺得你呢啲3個月拎旅遊免簽身分非法長期居留嘅人扮達人表示好cheap

一直都唔明 這麼醜的妞 都有人會睇

[black]……[/black]

早晨呀

good morning

神早一推

班魔術師就係韓國朋友
而家都無埋了

比你講一講 諗左陣
佢好似真係無韓國朋友出現過佢影片

好似魔術師班人unfollow左鑫拎？

鑫ling既visa係合法喺當地租屋?

好無聊係咁負皮

魔術師最熟都unfollow 埋啦
其他佢都唔熟

真係來得快完得快
熟到屋企密碼都比埋人
但隔無耐就反哂面

而家佢working holiday visa就合法 所以佢先租到大屋同買車 之前旅遊免簽就用passport 部分房東為咗錢都會租俾呢啲冇登陸證（有3個月合法簽證先可申請）嘅人 但一般只係啲小型單位 姐係房=廳個啲 如果係佢而家住緊個種大型Apartment一般要經中介同要登錄證房東先租俾你 但佢下個月working holiday就到期 到時佢張登錄證就無效

但係佢間屋都好似租左冇幾耐??

其實佢真係攞着數嘅資源嘅表表者 拎住張登錄證申請晒銀行呀電話長期plan呀化妝品店會員呀網購會員呀保險等 就算張證第日過期 啲戶口都可以繼續用 不過買車同保險好似無證唔得

佢似打算長住 佈置好曬
唔知張證過期 又有咩方法繼續住呢

個個回覆都有一負評

留名睇佢wh到期

原來蛉蛉唔係返香港 係去台灣

呃埋呃埋真係多錢周圍去

好娘呀

無架 佢照交租冇人check佢咪無事囉 最緊要係租個下佢有證 佢之後仲做得咩姐 有錢報語學堂或者讀master但要考 但玲玲咁撚貪錢未必肯洗 最大機會咪好似之前咁旅遊免簽身分留韓囉 3個月出一次境 去下台灣同日本曬下度假相 屌實情根本唔可以留多過3個月 Mira都係咁架 佢地又唔係有工返邊春度有簽證 永久居留唯一方法係嫁人呀 玲玲努力中

真心想問點解佢咁有錢 而家連鋪都開埋仲要開係時代廣場 點樣可以短時間由綜援家庭搖身一變做小富婆

佢媽教到佢咁架
真心有睇佢片既人都會feel到佢阿媽對金鈴態度唔好
係呢條片上扮曬野 其實從肢體上都feel到兩個人其實唔親近
佢媽當個女搖錢樹咁 個樣又刻薄
係金鈴既片度都睇到佢媽點西佢臉

怕撚咗你

正皮: 鄭金鈴死全家
負皮: 鄭金鈴孤獨終老

隨便撳

佢根本有錢到中產有餘 用幾皮嘢去做矯視 話因為唔戴得con 而家咪又係咁戴con
有錢冇掟洗

咁多人做代購賣野 蝕9死佢

廢撚事啲on9金粉走嚟話連登仔葡萄人 屌你嘔返間公屋出嚟先講

佢識揀 佢代購嘅嘢要住係韓國嘅人先買到

呢樣真
你唔拎綜援住公屋 你點洗錢唔關我事

其實好多呢啲人 人地冇實體店平過佢 做咩要買佢

除非有玲玲親波簽名

實好多唔知頭唔知路既妹妹仔幫趁佢

鈴鈴話平過韓國買 我諗應該冇香港代購做到

佢當年個again b都平過人架

仲以為佢返香港探媽媽

就算返黎都係因為鋪頭開張
同拎粉絲禮物

有無金粉會去撐場 ?

不得不佩服佢的努力

咁到時就要搵人check check佢啦

的確 好似發錢寒咁

午安

馬上無負評

無阻蛉蛉心情 照直播

其實連登仔先係佢最大嘅金粉

我無follow 佢 只係會望佢ig story

冇follow+1 唔係都係live留言十卜下鈴鈴

食飯前推一推

知佢咁樣之後 都無再睇佢影片
好想佢做大佬b二世 覺得佢衰過大代b

佬

佢面皮三尺幾厚

點解佢ig有幾千個like但係得咁少comment嘅？

純粹問下 冇惡意㗎

我都無follow 見有story先下

無良心 無羞恥心 =蛉蛉

開係吹水台會唔會多人睇啲

本來public 嚟

中秋果條片係廣告 佢話介紹韓國人中秋會食嘅"月餅" 之後d韓國人係下面留言踢爆佢話佢食果D係和菓子 韓國人中秋唔食果D 果下真係好柒

每日一推到鑫鈴仆街

負皮: 鑫鈴仆街死

pushpush
金鈴負皮死全家

蛉蛉幾可愛

因為我之前睇已經無公開

i want to play a game

其實冇睇晒 見到佢都反胃

好似紙扎公仔

推手

知唔知醜 我估佢覺得自己好靚 下面啲金粉9讚佢 傻西醒未呀 你靚就溝到魔術師啦7頭 好撚MK呀

含金鈴

係時間發揮連登嘅力量 喂佢公屋咩位置 寫上房署舉報佢

其實有咩方法可以將佢繩之於法？

我明白大家一至五要忙返工忙返學
所以都唔敢奢望一日推十次八次
但最基本一日三推/四推其實並唔過份
早推(起身or早餐)/午推(放lunch)/晚推(放工放學/dinner)
/夜推(臨瞓)
comment冇可能下下新鮮高汁有意義
旨在keep住個post長做長有
你要狙擊港女Caca我冇權阻你
只希望你不忘嚟呢邊幫個靚忙細細力推一推
之於個post遲下點整合得更完善
有冇需要轉個更惹人注目嘅台/post名
未來又需唔需要改變狙擊手法etc.
再慢慢詳盡商議 集思廣益
謹記合作 連成一線

漏咗啲嘢
sorry我冇惡意

推到佢做第二個大佬b
蛉蛉滾回中國

關乎香港人福祉事 絕對唔可以唔推

推
不嬲覺得佢好扮野 但d人又好似唔記得晒佢任天堂單野

又放山埃 教錯

點解仲未1001

想當初大佬b 都堅持好耐先收
佢耐唔耐都露面 睇下大家放過佢未
團結！

當年任天堂姑息養奸 放過佢一次
搞到佢以為自己好醒 好叻 冇做錯
今次佢仲賊喊捉賊 人地都未出聲話佢抄
佢先話人抄 既然佢自己攞黎賤
呢隻鈴綜緩 點可以放過

睇佢ig先知道同香港frd去左旅行
估唔到鈴鈴仲有同性朋友

點解鈴鈴可以咁厚面皮 當冇事發生？

Pushhhhhh

見佢個fd ig話俾網店呃左幾千蚊 鈴鈴個fd又知唔知鈴鈴唔止呃人幾千蚊

瞓前一推

夜推

熱門#30 鄭金蛉 星期日檔案

片主啊片主 成村人等緊你段Part 2

大家咁快放過蛉蛉

人誰無過 咪推

早上一推

上面巴打六點就開始推

拎綜援拎到周圍旅行, 依家仲買埋車

咁勵志不如佢出書教人點拎盡綜援仲好啦, 一定大把人買

鑫拎早晨

晨早推一推

起身推一推

真心逃稅呃綜援唔撚可以放過
淨係衝呢兩樣已經要推到佢pk

早晨蛉蛉

再推

翻學前一推 推到佢仆街

蛉蛉未起身？

玲玲加油

推一推 本身都幾中意佢嘅片 但後尾就變晒廣告 又咁多黑暗面就...

遲啲黎香港又可以收妹妹仔嘅生日禮物

唔放過任何資源
曾經都係佢fans 之後發覺佢好中意利用人上位

拎盡香港既著數

Push 呢個臭蟲鈴

臭雞鈴

呢套睡衣係咪前排ding ding 送比曾樂彤果套蠟筆小新睡衣？

無睇佢地既影片
但呢套係小新睡衣

拎綜援拎到好食好住
四圍旅行到依家做到有車有樓

想問下有冇交稅

呃綜援呃資源可恥

就咁睇都知你連撳都冇撳入去睇 btw, 肥波呢金蛉

真係好嘔心 扮晒有愛心

無得唔扮 人地inbox比佢
當事人又知佢睇咗
佢焗住都要放下出黎做下嘢

我想要但唔捨得買
二百幾一套睡衣 不了

好奇想知你地點解會曾經會係佢fans
你地唔覺得佢啲片好無聊架咩 成日用啲好似好正經嘅tone嘅嘢介紹嘢 對比其他youtuber係完全冇搞笑/趣味性可言
係之前有水哥我先會睇下 其他都係飛住黎睇

真係有MON PO

話鳩你棄狗 狂出同狗有關既POST
有無咁抵唔住頸呀支那鈴

套睡衣係幾得意
二百幾一套太貴

努力洗白
即刻po 狗同媽媽對話

你唔捨得買
人地輕輕鬆鬆有

咪就係因為水哥lo
覺得佢地咁多年感情好難得
點知佢係d 咁既人

其實咁樣仲肉酸

唔知係咪真係會平過韓國買呢

佢後面個句 邊度鄉下

佢同水哥一齊幾耐
水哥幾錫佢 間唔中都飛韓國陪佢

蝗國 係咪想講平啲

午安大話精 推撚到你仆街

仲要買滿500先送個垃圾罐頭 狗也不屌

買滿500先得個蟹膏罐頭 硬係覺得有陣柒味

以鄭金鈴呢啲咁貪錢嘅性格 仲要time square租位 居然仲會平過韓國買 我就唔多信係真貨黎 當年一頂老翻帽都賣成舊水而家咁好死平過韓國買

【明報專訊】賣Cap帽的少女鄭金鈴在西洋菜街擺賣，「龍友」（攝影發燒友）們以為她是推銷產品的模特兒，紛紛停下拍照，有男生足足糾纏了半個小時，用手機與她合照後仍不肯離去，機警的金玲沒給電話號碼對方，卻給記者發短訊：「好驚！」

好撚機警真係 有事唔係打電話報警 係send sms俾記者
恭喜你啊鄭金鈴 由西洋菜街進駐到time square 鈴鈴今次唔洗再俾人騷擾啦

問題係佢仲可以咁厚臉皮送罐頭 真係當人智障

你個名

有咩理由平過韓國 假貨？

會唔會抄人design 返大陸揾人做？

好明顯冇

八婆 自己隻狗就棄養 成日話想養狗 冇野好拍又借人啲狗拍片 扮有愛心 你老母啦 全香港都知你含9玲棄養 又話大個買屋俾老母 又要一個人住大屋 唔好同我講分隔兩地冇計 你接埋個蝗母去韓國囉 反正兩個都係非法居留 香港就係多係呢啲攞著數冇貢獻嘅蝗蟲 你有冇交過稅呀 你憑咩拎綜援住公屋呀？ 我冇綜援冇公屋冇grant loan 唔敢去exchange 你憑咩呃香港人資源呀仆街 喺度負皮順便講幾句呀

分分鐘假貨

直接同供應商拎貨有機會平過街賣 但計返運費人工 冇咩可能

連登仔應該眾籌個「奠」字花圈俾佢

送唇膏或者其他化妝品 都好過送蟹膏罐頭
$500先送蟹膏罐頭 好撚柒
聽人講蟹膏罐頭其實唔好食
係咪佢食完覺得唔好食 所以送出黎

假貨

成日拍去咩貓狗cafe 唔知真係以為佢好有愛心

奠鑫蛉 電音蛉

食過 好咸

假假地身為半個公眾人物
所謂Youtuber又好 乜柒KOL又好 甚或Beauty Beggar都好
真係難得佢可以咁funny同敵人磨時間
正路可以揀不作任何回應/直接出文出片稍作澄清解釋
屌 佢就係咁撚有性格心存稚氣激鳩你班仆街
所以話 將來收晒皮時(希望真係成功啦)
老土講句 條路自己揀 仆街唔好喊

Ho ball ching

為咗狙擊你呢啲社會人渣資源敗類
搞撚到我病鳩埋
我屌你老母再屌埋你阿哥阿嫂啊

執行公義 為民除害 天經地義

而

敗壞人間 逍遙享樂 天地不容

祝鈴姐
長病百歲 萬病纏身 不得好死

病撚咗 是日第5推
眾巴絲加油 再接再厲

希望佢既妹妹仔粉絲 唔好咁蠢比佢昆到⋯
送野比佢又成 有多餘錢買野比自己父母
或者捐去幫助下毛孩

保重身體呀

你做唔到姐

偉大既蛉姐咁叻女 實有窿路

Sell her West

蛉好得閒 成日入嚟逐嗰comment負評

我都病撚住推

出生係支那冇得揀 但心境上可以當自己真係香港人同韓妹💪🏻💪🏻💪🏻

咁都比人負皮
係呢度真係咩都要加 負皮死全家

學鑫鈴話齋
大家唔好唔記得佢生日呀

鑫鈴 ，R 到禮物未？

所以當正自己係香港人 拎盡香港既福利

唔好再推啦！

收皮啦

呃唔呃綜援 公屋
侵唔侵權自己有得揀喇掛
大陸蛉

唔care就唔會特登咁講啦
蛉蛉 出生喺邊度係無得揀
但點樣做人係可以選擇架

有冇人覺得幅相既佢下巴好撚奇怪

Push
句句串盡有骨

立場: 企硬 唔認錯
心境: 自我安慰
值得學習

住韓國 隨時整都得 整左都唔出奇
不過佢應該會話係佢既產品 令佢臉瘦左

玲玲真係上左嚟 係呀你可以揀唔呃綜援同grant full loan 仲有揀唔棄養肥波 仲有揀唔去德國美國 仲有揀唔做人第三者 唔講呢啲嘅？ 懶可憐

唔打韓文啦 打個兩隻生日字 你打呀 你錯一個我捉一個呀7頭

同意

玲玲 愈講姐係愈介意呀 我會繼續推架啦

唔好推

咁慢

又代購啦！
屌你老母 人地去唔到韓國spao買
叫你搞代購 明比錢你賺
你又話想spao同你合作

晚安

蛉蛉 我會日日黎推嫁

佢有sale v 面貼
仲有做代購

蛉蛉都幾多蝗國粉絲

佢網店仲賣得貴過葵廣鋪頭

呃資源嘅鄭金鈴好得閒逐個俾負皮

Spao唔做exclusive俾佢 姐係佢用街價買 再賣俾香港人 一定貴過韓國 佢講平過韓國應該係其他濕9產品仔 想打入香港市場個啲 姐係鑫玲自己都唔會用個啲 好似風筒咁 開post幫濕9野賣廣告 自己用Dyson

Info box已新增第二節link

片主

鑑於蝗蟲蛉連日來持續del comment
在此呼籲各位一齊響應back up行動
以備他日需提取證據作辯

呢個post只要一跌出熱門
就代表人流只剩返娛樂台嘅人
喺有可能將下個post轉台前
麻煩各位唔好懶
頂住喺熱門就ok㗎啦

又呃人買平野 死性不改 呃完香港人同情心就呃妹妹仔對佢嘅誠信 PRADA同山寨PRADA都係同廠 按玲玲邏輯 買山寨得啦 洗咩買用更高價錢賣俾消費者嘅正版

呢2日開始已經再唔係負皮1個起2個止
佢地唔留comment反擊唔代表唔存在
大家小心

蝗血就有嘅 出生地冇得揀架

訓前推一推

推爆佢

唔好比佢停

幫手

早晨

扭

蛉蛉今日生日 ？

起身推下

未訓醒打錯字
推！

推到po4

Post名反映唔到問題所在 亦冇吸引力(花生指數)可言
下個post換其他名?

推推

好呀 有咩好提議

講真佢星期日檔案呢啲故事真係大有人在
住劏房啲人咪仲慘 雖然唔知個陣興唔興劏房
但至少睇落佢一定唔似咁窮

原來想當年佢都講過類似既野

咩呃飲呃食嗰啲夠eye catching

直接寫佢罪狀
e.g. 呃綜援/扮韓妹

順便幫推

咁個名應該水蛇春咁長

訓醒推一推

賣老翻 呃綜援？

有冇人幫手整圖

對我嚟講 始終逃稅呃綜援最大罪
所以 新移民/逃稅/呃綜援 呢幾個關鍵詞一定要有

蛉蛉繼續暢遊台灣

p

話佢棄狗佢又真係po啲狗出黎 懶係有愛心
含家玲我知你有mon po架
回應下好喎

鈴鈴 今日食左屎未呀

會唔會開時事臺好啲

時事台唔會仲少人咩？

係咪佢自己又睇多次條片咋
反正佢似有mon post

知你有mon post嫁垃圾蛉
推

鈴鈴都應該打左好多次

乜撚嘢都韓國達人 唔洗你講我都知韓國大把女整容打針啦

佢又覺得自己受得起呢個月稱號
韓國達人唔識韓文

韓國達人基本發音都錯

原來個蟹膏值$25左右
佢覺得真係會有人為左個蟹膏買滿$500？

Po錯圖
金鈴個個係新包裝
Pat個個係舊包裝

係蛉蛉眼送比你係恩賜 你有幾何見佢送野比粉絲

咁又係 覺得佢從來都冇珍惜過佢啲viewers
啲人次次問佢野 佢都唔會答 淨係識串人
Sorry我冇惡意

我都想知係咪平D

有藥廠比錢打 我就唔信佢打到成面膠啦

到時實幫佢格下價

早

整容西

鑫鈴既優惠係咁下賤嫁啦

佢送既都係pr比佢 佢再送出去

送比你仲嘈嘈閉?
sorry 我無惡意

又有廣告錢

無恥

佢好似真係冇

我幾鍾意Samanthalui
佢旅行都會自費買當地既野 送比佢既觀眾
唔係幫佢宣傳 純粹覺得佢對粉絲幾好
成日都會送野出去

買滿$500既贈品

有我都不要
垃圾
sorry 我無惡意

我唔鐘意佢 有公主病
佢覆人留言有時態度都好差

成家都驕生慣養 唔係佢個支那老母點會一年轉6次工

200k followers 月入5萬以上無難度

無深入了解佢
但好過蛉

10萬冇難度

每次諗起肥波都要推一推

痴線西個post都有狙擊過佢
應該話講過佢花生
唔記得收Benefit禮物定抽獎個啲

推啊推

邊到有得睇

又有新POST話唔介意你地班HATERS

Sorry 冇追post 有冇好心人可以講下佢ex單野？
間唔中有人回 唔好推
係咪佢啲小粉絲黎

[持續跟進] 偽 韓 新 移 民 Youtuber 鄭 金 鈴
賣老翻/呃Grant Loan/呃綜援/逃稅/棄寵- - -狙擊紀錄

動議下個post名 (完整copy & paste)

在座咁多位有冇異議?

[長期置頂] 偽 韓 新 移 民 Youtuber 鄭 金 鈴 [持續跟進]
賣老翻/呃Grant Loan/呃綜援/逃稅/棄寵- - -狙擊紀錄

完美修正版

推下先

仲有公屋

出唔出到咁長架

連登search
標題最長出到幾長
你自然明

其實要反youtuber第一個都唔係反佢啦

大把冇料呃飯食既youtuber，例如：dingding、笑波子

呢啲賣廣告仲賣得多過佢

我自己本身都好憎啲蝗 但知佢係新移民又冇反感喎 因爲佢又唔係好似普遍啲蝗咁冇文化

標題最長可以有幾長
自

有冇魔術師女朋友個樣

純八掛

[長期置頂] 偽 韓 新 移 民 Youtuber 鄭 金 鈴 [持續跟進]
賣老翻/呃Grant Loan/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵 - 狙擊紀錄

真●終極修正版

邊度有講唔介意? 唔見ig有

重上熱門。。。榜尾

合家歡時段死晒去煲劇?

有

搵人準備定整合同開新post喇

不如睇下第一版
呃綜援公屋 實質周遊列國
態度又差 韓文唔好冇料扮四條

Ching追晒post先講

追返上面

垃圾人

到1001未

期待新post

膠都廢事俾

有 開圖片模式

推呀！！

蛉蛉

989 推

睇隻手就知係窮定有錢 佢對手好撚粗糙

就快1001

手指好肥同短

係粗糙 但佢好撚有錢

放工一推

努力推

41